求Mac 用既外置ultrawide mon 推介

暫時睇緊BenQ 35"
同Lg ultrawide 38"

未決定到邊隻macbook 用好

lg 34gk950f 或g版

點解推介34 唔買38???

34wk95u

咩原因

34吋 配置高d

哦5k 個部
聽講有d macbook 會接唔到

其實4k 同5k 睇得出分別咩？
38" 仲大好多同curve

34吋5120x2160 ppi密度=27吋4k炸

我用緊imac 5k, 但lg ultrafine 5k 個部好白痴
想打switch 都唔得

你問自己有冇需要買到38先
macbook又推到幾多像素同Hz先?